### Подсистема методов общего назначения ###
Коллекция методов повседневного использования.

### Интеграция ###
Скачать конфигурацию с подсистемой можно на [странице загрузки](https://bitbucket.org/shmalevoz/1c_common_methods/downloads/), либо клонировать репозиторий и загрузить конфигурацию из файлов.

Сравнить, объединить с целевой конфигурацией.

### Требования ###
Минимальная версия платформы 1С 8.2.17

### Пояснения ###
При наличии нестандартной модели построения объектов метаданных (есть реквизиты объектов, влияющие на реквизитный состав, структура метаданных хранится в БД, ...)
, хранения данных о пользователях в БД (мобильное приложение) 
возможно использование обработки [адаптера к метаданным](https://bitbucket.org/shmalevoz/1c_common_methods/wiki/%D0%9E%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%D0%90%D0%B4%D0%B0%D0%BF%D1%82%D0%B5%D1%80%20%D0%BA%20%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%BC)
### Версии ###

### Лицензия ###
Подсистема `он_МетодыОбщегоНазначения` является программным обеспечением с открытым исходным кодом, лицензированным по [лицензии MIT](https://opensource.org/licenses/MIT) ([перевод](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9B%D0%B8%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%B7%D0%B8%D1%8F_MIT)